有無人因為自己柯南上身搞到心情唔好

手痕搵番人地既facebook ig 或者其他蛛絲馬跡
搵到接受唔到既真相
知道人地呃左你
然後心情插落谷底
仲要明知道自己手賤都控制唔到
不論係朋友 ex定現任

有無巴絲都係咁

真相本來就係殘酷
我都試過 發現對方無縫接軌

我都試過 ex講完大話
我本身都唔想查 寧願唔知事實
點知去左個同性朋友屋企過夜講起呢件事 佢用我電話睇哂ex fd list就知佢講大話
最後仲要俾ex屌返我轉頭 話我咩都要知 佢完全仲係唔覺得自己講大話有問題

講大話真係好難接受

頭先睇左佢既wtsapp 見到佢對我同埋對佢啲男仔fd 係一樣 我算係啲咩？ 仲要比我睇到佢呃我 個心好痛

我唔敢check電話